想問王傑最紅個時，究竟有幾紅？

發紫..

每個屋企都有最少1張王傑cd 好似係
利申：屋企仲有埋陳百蛋

可以笑的話不會哭

紅傑

為何不浪漫亦是罪名

勁到要俾人落毒，毒啞

假架

紅到過左咁多年都有人係連登開po問佢紅成點

大約在冬季

屌打四天王

好似紅色咁撚紅

出道第一隻碟係差唔多冇宣傳情況下賣到三十萬隻（當時最勁果啲都係幾萬隻，1987年）

人地搵佢拍電視劇，一個鐘片酬僅次鄭少秋。

鄭少秋當時係最高？

其實發生咩事沉左？
我指王杰
唔係個post

我屋企真係有

英皇03年個時

王傑聲稱被毒啞

分享

1987年求其揾條友出碟都幾萬隻啦，校長個d隻隻幾十萬

王傑當年係台灣賣碟應該勁過所有香港偽人

Between, 佢應該大把水，點解宜家好似咁唔惦

叫G 唔駛錢, 仲有錢收, 但唔係做App

冇唔掂過
一直都好疊水
90年代已經過十億身家（90年代中全球賣碟過千萬隻）

只係俾人搞
香港狗仔隊係咁屈佢精神病，好賭酗酒等等
佢唔滿意英皇成日搞9佢d音樂，鬧翻左，簽左英皇10年俾人雪左幾年

睇佢d訪問就鄧佢嗰幾年慘
不過錢方面佢一直都大把

點解個個都信佢訪問啲野係真
佢把聲搞到依加咁係自己攞嚟

利申 好中意早期嘅佢 不過96年之後成個人變哂

想佢唱多啲廣東歌
可惜.....

自己攞嚟係？

認真 應該學友隻吻別勁d

校長哥哥後四大前果期佢算係最撚紅

點解佢窮左，佢講過離婚果時比哂啲野前妻，加上又要"膳"養費，後來又比英皇雪，冇收入。
加拿大全盛時期有勁多跑車，間屋有高爾夫球場

佢最紅ge時候o係飛碟唱片（華納）
但係飛碟好chur要佢一年內出超多碟
佢最紅果陣瘦到皮包骨咁架

利申：27年傑迷

其實我信架
因為佢把口真心得罪人多

佢話自己吧聲係俾人落毒
但係根本就搵唔到把地突然差嘅轉捩點
佢係95年開始把聲已經差咗
入蛋記之後就愈來愈厚同沙 高音都已經上唔到
其實佢自己都應該知呢個問題
03年開始就成日上節目唱live之後都會搵藉口講點解把聲沙咗
雖然唔知佢係食煙成日飲咖啡用錯聲定係點
總知就一定唔係俾人落毒

我係大陸唱幾隻歌已經六位數計

入英皇簽十年我收左三千萬

兩隻廣東兩隻國語

好紅

計埋心癮
王傑廣東歌仲有咩？

譚詠麟賣左100萬隻
仲有四天王當年打撚到王傑敗走香港
連登真係好多小學雞改歷史

啞巴的傑作全碟

想問下呢個咩app黎 有dsd 聽

當正全世界逼害佢咁
呢d人唔抵可憐

spotify dsd碟但320kbps

Spotify

收聲啦譚伯